厭食症係咪咁樣煉成的？

雖然我本身都比較少食野
但呢排就算肚餓都無意欲去食野
食野都食一兩啖就覺得飽
有時甚至大半日唔飲水唔食野
我係咪好快就可以煉成厭食症